人樣衰真係好慘

啱啱去食麵
無晒位同人撘枱

點知隔離位一有位，個呀姐走都走唔切

我都試過

尋日仲要佢掉完枱，之後有個靚仔撘佢枱
個中女即刻態度唔撚同晒

試過搭地鐵一坐低，隔離條女即刻起身，但佢過左幾個站先落車

佢哋都唔識照顧我哋班毒撚感受嘅 冇諗過佢哋咁嘅行為會打擊我哋碩果僅存嘅自信心